有冇大神知道邊到有黃店有得整I phone 玻璃Mon

有冇大神知道邊到有黃店有得整I phone 玻璃Mon?!

岩岩部 埃瘋 跌爆Mon

大神 ?

搵無敵是最寂寞巴打

幫你補link

唔該 巴打